[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (786)

正評我感謝

慢

正皮樓主

Slow

正評贏大錢

我炒咪炒囉
關你撚事咩on9

可以重注no goal了 友誼第一實super

戇鳩買西就取消12碼 買曼送12碼比人
冇運到咁

我輸又唔係你輸 收皮啦

重錘曼ng

巴甲三場半主開到出黎我自拍食屎

B隊踢得好過a隊

後生爭表現

要lm了

好想食

屌咁多c 停啦

下半場係咪皇攻勢好啲？

其實上半我覺得係搏表現俾人睇中

你唔講都醒唔起 返去睇下2隊都0-0

唔係 跟本兩隊都hea 係個on9冰人送12碼啫

三場都和on99

得人妻中明尼路半大

一朝輸幾k 跟住果十幾個鐘點過

根本由頭場俄超開始就on99

其餘果d客明顯讓賽都入唔到

巴甲買半太冒險了

最大果注係垃圾曼ng

獌都連贏三場。係時候獲利回吐

根本就讓唔起

休息

冇諗過會中 高水

巴甲咁撚假 3:00開晒高水

友誼賽應該冇補時喇 快D完 好眼訓

皇

白帽開左波未

Not yet

未

上半場都補3分鐘
下半5分啦

Armarm open

半大gogogo

白帽 開波

買左白帽主win

白帽半大

屌你馬會係咪on9咁早封角盤

sam load

仆街了 補唔到9.5b

我買緊@4.25 封左盤

想追數

9c

以為友賽 杯黎架

想起機

重注左9.5s

練心

死曼狗送12碼

咁有7.5b 8.5b就應該補啦

係友賽 美其名叫盃

又super

俾獎金

認真 抖一排先
我而家都冇入錢
剩係mark低自己d心水
然後好慶幸自己冇入錢

戈亞尼恩斯13射得1 on target
盲既就咪踢波啦

數百萬當係碎銀

再買友賽斬手指

唔係友賽

琴晚中左5串1追到數 今日又輸番
個心一熊就咁

垃圾盃同友賽無分別啦

Super

曼連呢隊rm都贏唔到真心廢

中大數要cashed out 一半先是常識吧

W幾多先

Bb

仆街無12M都追唔到和 好彩

我曼又贏盤

見你今日好唔順 抖2日啦

老母b都溝埋

屌你邊隊架
上幾個月先話我祖

送12m比人真係世界級垃圾

呼 9c

琴日一直輸由5k輸到500
最後400買3x4 100買5串一
追番4千幾 跟住今日淨係中得烏拉爾ng
輸到而家得番1k

我兩隊都中意 英超意甲無衝突架

Ho Lin sad

10.5s 11.5s Cashed

最衰條on9白lin輸十工碼 本身輕鬆食全格嘛
皇都養生波架啦

琴日條5x1都差d收皮架
巴塞2.5差d開唔撚到

欣b
咁你中唔中意我

皇馬下半場其實形勢好啲。。可惜

綠雞@1.94 300 中
烏法9.5S @ 1.75 250 中
佐加@2.15 280 中
戴拿模9.5S @ 1.69 300 中
艾斯基斯杜拿@1.87 300輸
普馬斯@2.11 200 中
皇家馬德里@1.89 400 輸
溫哥華白帽10.5B @ 2.05 400

下盤半格好過無啦

木材 goal

白帽半大-1

太多人爭 不了

又有list

西班牙個半格邊個比番我 想喊比12碼逼害

斬木停左好多主力都係受讓半球。果然真係有鬼

有冇諗過係白帽廢

Ddg勁到...救到架

正花好似買左曼 問佢拎

買左白帽

兩隊12碼咁屎

Sure

好廢

靚仔就是萬能

邦迪比達goal

正花幾時派me

戈牙尼恩15射都唔入 垃圾

成班盲人應該踢殘奧

依隊野又係盲既

喂 係21射 2中

2隊加埋23射

頭先睇仲係15

鳩射當係進攻 可恥

垃圾

屌，遲左幾秒買唔到伐木者+1

洗撚度波咩 長買主客高水贏上左樓
講咁斬木佬咁廢
屌又中伏

白帽

22射2中

睇往蹟 依2隊應該買大收息至啱

我對不起我

半大呢

執笠啦

半大gogo

23

不要放棄希望 白帽追平

美職巴甲買高水or下盤 高水下盤=必開

❌❌❌

給你一個吻 可以不可以

追左3場哥連終於追到

10:30點買

約個時間

講笑 小妹不要吻

富明太廢 哥連hea左半場

last 15mins

賤

保地花高 仲係0-0

又黎下盤練心

L定 ok?

夾埋30射 3中龍

0-1

然後客入 世界級

買左保地花高下盤

巴假客隊日

想乞

白帽快

我都要追數

華斯高 goal

巴甲 買高水贏晒

半大le

me

25射

戈亞尼恩斯Goal

保地花高入多玩呀

係咪靠個龍踢入去

on9.. 咁都半大唔到

我打電話

白帽goal

打完

直線

長途電話好貴架

頭先掛住屌曼唔記得買大收息

好波

幫我打埋白帽反cup OK？

我冇買一定開得出

舉手之勞 別客氣

人妻✅

白帽11C-5

墨超買唔到。結乜野算

墨超買咩

花糕俾人追和

和和氣氣

食我半格

垃圾蝗獌
9.5b開9個

保地花高 下盤cashed

Same

最西係呢場啦咁多國冠盃
半大冇 半主冇 換人輸12碼 角大又開唔出

1030點買

你買完我買你對家 必中

巴打

最近熊仔羊緊
唔準你話人

我講緊我燈

斬木再度領先。白帽要刷牙同刷角啦

唔記得買大收息

大波

2隊對賽近5場都開大 又冇買到

0:2

2.5s又死

尼卡沙

冰角了... Jump

11C-4

呢場都半大

估唔到半大到

不過冇買

我仲估半場0:0

拿卡沙對上2次都赢 但冇諗到上半就炒人2球

半大全細

買左客勝 比人cup埋就介番十日八日

祝中

派me ok?

要不是狗會封7半...

11C-2

刷角啦屌

連C

主刷兩角追和皆大歡喜

8942 24-07-2017
00:56 讓球 星期日 15 普馬斯 (主) 對 帕丘卡 (客)
客 [0] @ 1.75 $2000

$2,000.00
8945 24-07-2017
05:33 讓球 星期日 24 帕拉尼恩斯 (主) 對 邦迪比達 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00 $2000

$2,000.00 $4,000.00
CASHED

紫Sir

準備jump角🤸🏻‍♂️

打和都貼

半6全9抵輸,白帽正垃圾

錯

係運氣轉勢既時候

白帽全隊戴綠帽啦

中路唔入都死都喺中路嘥時間

白帽真係廢 人地冇咁多主力都輸

最憎呢啲波
死咬入中路唔知做乜撚

牙買加大注

要地震下盤了

墨閪出b隊？

好似場場都講佢出B隊
但B隊都碌到黎呢到

咁佢真係出b隊嘛

場場都險勝一球

咁其實B唔B隊係咪冇影響

牙買加入手 力頂

0:0的feel..

咁墨西哥響中北美洲都係頂級嘅

綠雞@1.94 300 中
烏法9.5S @ 1.75 250 中
佐加@2.15 280 中
戴拿模9.5S @ 1.69 300 中
艾斯基斯杜拿@1.87 300輸
普馬斯@2.11 200 中
皇家馬德里@1.89 400 輸
溫哥華白帽10.5B @ 2.05 400 輸
牙買加@1.91 660

買佢主勝睇下收唔收到少少息算

睇好墨豆讓和/2:0

西哥半場0-2 一世球迷

角細

又遲開波

睇死上場牙買加0:0果場係引下盤
根本就唔夠墨西哥踢

入多球啦 華拿

墨西哥入幾多球完全睇心情架

今場唔信 咁順攤 又做個super出黎

貼飛羊硬了

普羅馬修斯 cashed

秒c

馬？

1c

我又唔係幾信呢味
btw 正花加持 作左法

支持半主

墨閪強在你信佢時就會輸比你睇

但我而家唔信佢 會唔會大炒

我信佢 不過買左對家

去食早餐先

西哥終極禁屌

普馬斯

保特

墨哥羊硬

但個水太低 唔想買

10.5 11.5s

Blake

牙買加紐亞

入多球啦尼沙卡

加油墨西哥。我想睇加時

好難羊唔到墨西哥個勢

係咩

反手撚全面進場

牙買加頂實呀

3c

9.5s

我都係Lee迷子

墨fg@1.5

入多球啦尼卡沙

單天至尊批！

召喚冰封角球俠

有機

西哥幾時單邊刷到咁多

( Show Blocked User - -普羅米修斯- )

牙買加咁撚守得既

保特先在前段保持均速。中後段加速放甩對手

保特試下前段放甩對手

新野

靠單邊點刷C

又神救

巴塞對轟翻版gogogo!

nigga紐亞

卓悅星近排點 咁少浦頭

唔係上次點0-0完？

Nigga 啪啪啪
Nigga 啪啪啪
Nigga 啪啪啪

西哥依隊西波 佢淨勝到兩球以後都不賭球了

9.5-11.5s

今次馬會開即場晉級
應該00完加時12m

G chi

你個名，謝謝你

半大全細禁都有得收

同cup子一樣 好危險既名

9.5-11.5s fg 1.5b

OK

lm

牙買加 谷實啲

入未

5

5c

贏第3k 到派你 前面有3個排緊隊

祝羊

緊係未

我呢

nigga頂得住 即刻油黑自己扮nigga一日

冰封角球到完場

2:0ft 派me 未

墨西哥邊有咁刷得

1030 買咩

要留了

2.5B?

Gel走我個12m 嬲你

立即冰封角球

半五全七 下半墨豆要禁屌了

再刷我要報驚了

下半場墨閪哥大炒牙乜鳩

其實我都係鳩up下

開個1.5b黎

西哥依d賤種隊 睇佢上次踢法已經知頂盡win一球，入完波就會hea搏比人追平果隻；邊似得我牙咁正氣

咪又係角球直入

咁快gel定

拎500推3口都3k啦 無心派

10點半買咩

跟你

收屍

無賭一星期

唔信

係 唔好認錯
兩個人黎的

下盤

牙買加求你頂實

無賭啦 6同日都無賭鳥

西圖🙏🙏

nigga

信往蹟定近況

nigga 比人禁屌唔輸果種精神

買牙佬fg點睇

nigga紐亞上身 勁到

又搏佢反底？

西哥

墨閪你入唔到就比人入啦 牙買頂住呀

9.5s 力頂 求你了

美職盤難買啲。西雅圖往蹟輸哂。但上場冇丹普西都可以熱血反給，全隊士氣高昂，而且冇幾耐先係美聯盃輸過俾對手，復仇味幾重。所以難估。寧願係入球角大細入手比較好。

無 純睇盤 😅

有分析 睇？

亞賠來講

下場點買都西

睇落場波墨西只係高水準少少 牙買加係咁後縮

嚇死我了

nigga上力

快d開8.5角

無心機分析 玩左成個月都卡住

冰封角球

紐亞

無柒頭嗎？

手足買親都要冰封
有冇試過買大

勁到

亞賠黎講，乙級波主場極少讓半一，讓都輪唔到西圖，
半一過分造熱了，必發81%投注係客win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開西圖莊家應保持平水低水降低賠付先岩

大大注屌落0:0
實有隊會入波

岩

7c

墨閪哥唔係贏都贏唔到下話

8.5s等爆

墨閪唔入俾人入啦on9

西圖

烏拉爾劇本

墨閪出局

冰封角球呀屌你老母

西哥係非一般咁西

俾人入埋就爽

輸撚硬

nigga頂實 完場落重慶大廈大叫nigga 100下

牙買加 由9.25打到8.x

頂多20分鐘

烏拉爾

會比人雞姦

正評

墨

墨西哥

8.5b等足水

牙買個龍真係上哂身

封盤

入未呀

鳩封

nigga爭d

俾我走盤算啦

墨西哥咁都贏唔到 不如俾班nigga贏左去算啦

快刷2c

地震大波好吸引

美假大波已死

8.5b

我今日終於cashed 到馬會收息
8.5s@2.35
8.5b@3.05

墨豆好唔正氣

墨西哥贏到 我仆街死

唔準你死

nigga頂實

刷c未

無入球cashed

咁唔好贏啦

西哥有邊次係正氣win盤

墨西哥真係西，一球都無，盤都唔洗走

絕殺佢啦墨西 成個洪都拉斯咁

goal

烏拉劇本

牙買加ho ball

墨狗輸埋

下盤cashed

墨西哥豬埋

CHING HO BALL

牙買加冠軍抵屌了

nigga咁勁ge..

屌你烏拉爾劇本

唔洗客氣 我好燈

頂實一世球迷

我西

老墨快刷2c

有料到

上盤表示豬波仲好

我個6倍幾無入球

墨狗

8c

反正都00盤都無得走，牙買加做得好1比0嬴撚左佢

廿年球迷 一吐揚眉

我牙

比人gel爆

笑4我

又all in?

快9c

冰封角球呀

開波前講左大注

我

無，小買200

頂實呀9.5s

好彩補左高水8.5b

得我同你睇好烏拉爾

wa lm

Lm 仲叫我派

Nigga 頂撚住

停角啦
高水8.5s
有冇巴打見過角球冰封俠

Lm

岩岩好9c完就fit

輸多粒啦墨西哥

9c goal

樓上巴打爽賺9000幾

Me

補幾耐

9c完大家happy

屌
垃圾墨閪哥
輸就咪攻啦

10c

Jump

留了

哇屌你老母 過哂鐘都唔吹

9c咋？

唔係9咩

9c完？

365 9c FT

9咩？

9定10 屌你老母

9.5 10.5 11.5s cashed

Fg 1.5b

垃圾球探9c

幾日都補時補成年咁爆角

9c fit曬

垃圾球探都係9

冇開 9c sor

2.5s 10.5s Cashed

9定10呀

原本10c
球證唔比 就完場

有無人派

烏拉爾
屌8.5@4.5唔受注

買左10蚊牙牙就睇住佢goal

閪雅圖呢場買咩

惡到..

綠雞@1.94 300 中
烏法9.5S @ 1.75 250 中
佐加@2.15 280 中
戴拿模9.5S @ 1.69 300 中
艾斯基斯杜拿@1.87 300輸
普馬斯@2.11 200 中
皇家馬德里@1.89 400 輸
溫哥華白帽10.5B @ 2.05 400 輸
牙買加@1.91 660 中
北京遇上西雅圖2.5B @2.02 200

你個名

追緊數 下次先

ok

練心臟

個8.5b補早左
原來最高3.7

下次考慮下我

球證做到野

岩岩果場豬了 垃圾美國人唔刷

冇得咁講 補前有1c 你會dum撚曬春

如果係中國球證 實開撚埋先吹

我買左9.5s 俾下面

真係真與假

補時3c

又豬，哥連泰狗琴晚你就嬴，之前兩場就豬

祝哥連泰狗全家空難死亡，絕子絕孫
祝FC多倫多全家一世都要食狗屎
祝墨西哥全部人每日都要奶狗既西

琴晚俄超買大唔刷 買刷補時爆

係都估佢會臨尾爆
高水8.5s+高水8.5b 贏晒

Cup子留tg 放工派你 贏左1k

d莊跟住我黎玩9我

睇到一半訓左 無補8.5b

估開10C

thanks

westbrook000

有無人派上盤巴打

巴西人好估惑 你睇比達就知

連續失左兩場分hea完就變哥連爆seed

咒埋芝加哥火火啦，打多個都輸

加埋濕鳩bee

上場仲屌啦 打榜尾00完場

比馬

最尾連刷

其實覺得佢地開始怕輸多過想贏，個不敗紀錄

下個係懵撚同人妻 之後美麗傳承 再下個到巴打你

9c完算好了 原本10c

真係無野好講，唔撚咒佢地我真係枉為人，依幾隊清撚哂我一個月糧

一個月糧

唔贏有撚用咩斷腳啦

墨西哥真係由洲際杯西到美洲膠杯

Thx

墨假又係

之前帶離左十分，依家得番6分就要贏啦

但我覺得佢地好快會輸

撚估到哥連泰狗前兩場同我玩野，琴晚有諗過買，但驚中伏，啊屌佢地哥連泰狗又嬴一比0，唔通佢地琴晚食完狗屎龍精虎猛？定飲左廁所水增強實力？

恒生指數 26,850.70 0.54%
恒生國企指數 10,844.31 0.53%
科技 0.59%
騰訊控股 300.00 1.01%

300.00
+3.00 (1.01%)

俄羅斯同俄超都係西波黎

中過哥連伏 以前買親佢都贏 一過關就伏我

屎眼對傻西1.5b入唔入得過

美職遲幾多開始

10分鐘

今朝場墨西哥都斷左我過關，我英女足盤串墨西狗盤

學我咁，仆過街以後買佢對家

我都係 10倍買左10蚊

15倍

本身5.8果陣都買左20

但同時買左70 1.5b

大户

到你買佢對家 佢又會贏

買細 就會開大

今次到我贏

不過依家户口得幾百蚊，唯有細注

1.5b各位巴打點睇

西雅圖海灣主勝plz

突然覺得賭球好悶

Supper

戒賭

閪雅圖冇腳中龍

享受同波po手足叫球

但人流越見稀少

中就會悶
輸就日日比馬會輪女女女
草地咁靚多得我地

好彩買唔切半大

狗會塊草地人人有份

一起身見到條過關中得一關

好過斷一關

英超開番就多D喇

睇下有冇機補8.5b

導屎bb喺邊

我覺得好濃濃白帽味
半5全9呀

#1

好彩忍手冇買海灣佬半大

0-0 HT 5c

1.5b有冇同路

半場0.5/1s都好吸引

依2隊成日super 1-0完

已屌2.5s練心臟

咁少水

就算要入都係地震入先
因為海灣冇射中過龍

一開波咁上下買

返緊工

開波買幾高水

排唔切隊了

lm支持

排得切

無限期進行 直至我馬會戶口破產

負錢都唔會破產架

8.5@4.5唔受注心痛

無我

我係買唔切

我有冇

等高水入1.5b

買唔切係好事

見到你咁我都心痛

打漏左你 你應該曹操前面

Lm o5ok

有一注0-1波蛋
見fg去到@12 想補小小 諗諗下入左

墨西哥果場9c完喎

要中呀

mon住場波睇下有冇波入先

想排隊

琴晚差d 大敗 要小心d先得

人數眾多 派曬再排隊

有無人追角大

好快到我

6c

我又排 巴打贏多d

本身9.5b,但尋日黃蜂開始,好似都係場場都只刷半場角

9.5s 等爆

2.5b已死

應該有10C

9.5 10.5b

冰封角

jump了

連c

9刷

Goal

1-0

刷c有回報抵你入

2-0

2:0

1-0海灣會唔會停c

Cls nba?

2-0了

2.5 重燃希望
入佢老母

刷C 有回報

西雅圖繼續goallll

守到尾場就上盤

9會封咁耐點補

補咩好

全格病之力

第2球係冇得補

突然間連屌2粒

1.5b

今場輕鬆輸-650

2.5b 上啊

10c搞掂

9.5s已爆

開到2.5b 隊入面抽一個派

仆街馬會一封封咁撚耐食左屎黎?

今朝d波咁易賭既

由尋日黃蜂場波開始,第一場正正經經賽前9.5b開出

刷角有回報

想入隊

開到派走個你就入到隊

冇咩野好買了

大蛇都黎搶人飯碗

西震抵你輸啦

冇單吊西都貢勁

屌 掛住做野唔記得買

ME

3-0

im

9.5 10.5b cashed

上盤全格

11c 3-0

3:0

痴線

美職大又輕鬆cash

全大要需10分鐘

有無得派1200-｝100

主隊食左藥？

又刷角又入波 正氣到

派我

角大黨大勝

西雅圖今日正氣

12c

照補和 呢排累到仆街

早知唔撚買墨閪哥
依場買多兩舊

哇屌仲刷緊

狗會又開埋曬D誘盤

快手13c

12C

# 狗會係咁封 補唔到呀

博一博客第4球

你係隊頭要重排啦

屌 唔記得買

14.5b ok嗎

派我未牙

一定要抽me呀

講得好

綠雞@1.94 300 中
烏法9.5S @ 1.75 250 中
佐加@2.15 280 中
戴拿模9.5S @ 1.69 300 中
艾斯基斯杜拿@1.87 300輸
普馬斯@2.11 200 中
皇家馬德里@1.89 400 輸
溫哥華白帽10.5B @ 2.05 400 輸
牙買加@1.91 660 中
北京遇上西雅圖2.5B @2.02 200 中
北京遇上西雅圖 3.5/4S @1.9 100

主個樣似想攻到尾了

距離目標差幾多

客個龍究竟做乜野

[15.5] 4.10 [4.5] 4.10

300上到1800

你咁博買15.5嗎

咪撚再入

博盡

唔好啦而家

熊仔 留tg 你中獎啦

客隊唔刷角咪唔入波囉

美麗派我😭😭😭😭😭

thx

豬4?

主應該收手㗎啦

又熊

頂實冇入球呀

職乞力量

西雅圖

系
😭😭😭😭

😭😭😭😂

客隊究竟做乜鳩？

做咩呀病態

上盤穩又狗

Acc 己爆

屌你老母 系雅圖 停未啊

入多球

唔好呀清

終於停到角

角都停埋應該9踢了

羊幾場又輸返係度

Hea到 已all in 13.5s

熊爺唔洗訓？ 起身見你又賭緊

頂你個風會員喺唔喺到呀？
果幾個po前抽中你呀
留個tg比我

我 14.5

我要gel頭啦 西圖cashed😭😭😭😭

lm後補

爽到喊 來來來

2

訓醒啦

Im

綠雞@1.94 300 中
烏法9.5S @ 1.75 250 中
佐加@2.15 280 中
戴拿模9.5S @ 1.69 300 中
艾斯基斯杜拿@1.87 300輸
普馬斯@2.11 200 中
皇家馬德里@1.89 400 輸
溫哥華白帽10.5B @ 2.05 400 輸
牙買加@1.91 660 中
北京遇上西雅圖2.5B @2.02 200 中
北京遇上西雅圖 3.5/4S @1.9 100 中
11中8

第二個係滾水呀
多謝大家gchi了

上盤 9.5 10.5b cashed

Cashed😭😭😭😭😭

4/4.5s
3.5/4s cashed
打和返個2.5s

24-07-2017
11:51 角球大細 星期日 28 西雅圖海灣者 (主) 對 聖荷西地震 (客)
細 [12.5 個] @ 1.86
頂左30分鍾=.=

簡中了 角大同無柒頭

恭喜

下盤 9.5s crashed 輕鬆輸

利迷子

西雅圖正氣

3.5/4s

嬲得制買多左注13.5S 停經咁停

40$

輕鬆又被抽中呢

多謝你呀，巴打留tg ok？

CUP 子

留我果個ok?

cash out再70$試推上去

-750+100

爽了 14.5c crashed

今晚國米對里昂,一陣西味

好耐冇見

你候補咋柒頭

又開到大波咁熱

國米幾時先賣人俾獌

盤口撐里昂

連中8口了-.-

又想好似阿狗咁陰9人

里昂無左拿卡錫

頭先1.26倍無柒頭收息心臟就快頂唔順

我了

屌你老母牙

10 蚊平注8口...

賣埋個左翼啦

想跟下口了

星期一既波算啦
我會買年青人入球細

忽然停c

無入球頂實

哇屌全撚部歐霸

寫低先

利迷子出水 執金咁執

水原三星 -0.5/1 如尾轉一球 唔要✔️/水原三星2.5入球大✔️
黃蜂-0/0.5✖️/半場入球細✔️ 2.5細✔️
FC首爾 2.5入球大✔️
岡山綠雞 -0/0.5✔️
莫斯科戴拿模-0.5/1✖️
山度士-0.5/1✔️
奧斯+0.5/1✖️
艾斯基斯杜拿+0.5/1✖️
高路高路-0/0.5✔️
哥連泰斯 0✔️
牙買加 +1✔️
西雅圖海灣者 2.5入球大✔️

你去完旅行了終於

係我就唔返工啦
好運果陣人人都係大蛇
個個都係賭神

爽了唔記得買大波 走去買角 點知

要拜了

有次去賭場 見到個o靚仔 1000$
個呀叔買佢對家落20萬 細路連贏5口 呀叔咁就輸左1球

氣勢子

唔洗拜啦 自己賭仲好

有無笑出聲

大家都係利迷 歐霸有無水

年青人細波 記住愈回愈要愛呢場 其他唔識

笑4 我好心痛...
比我仲好

2005 中國球證 識賭了

一個月前和我一起賭球的手足超過一半也不在了

針晒了

我在

一個月前比狗會屠左10k

兩隊個積都好似好入得wor

國米場西波本來想買9.5b,但一諗起上星期五場波又唔敢入

10.5s 或 下盤

甘美奧受讓

手足屌完朝早波就去訓 我就做港奴

憑咩

我都要做

on9架

今晚又有正氣艾夫

點解艾夫會受讓

送錢

冇波賭好悶

狗會又玩心理

今朝花高都係 收半格

艾主場狗黎無記錯

一望落去正常人 都屌3場客下盤，好大機會狗會有1-2場收到料上盤坐和望win

又要入錢了

same大學之後亂撚晒
唔想賭 好難玩

真馬咁都贏唔到 廢

抖下啦手足

邊敢出水俾你？

再賭家都散啊手足 抖下啦

四日輸咁多就抖下啦
呢排啲波又唔係話好賭
一陣你愈輸愈大仲慘

All in艾夫吧

5萬搵銀行話咁易就有，邊洗搵財仔

Btw 小注玩下等開季

Down個虛擬足球練下眼光先啦

賭到咁 為咩呀

推介個app叫 足球通勝 我都練緊 4連中 今日挑戰5連

巴打，賭到要借錢嚟賭真係唔好濟，既然呢排運氣唔好就停一排啦好嗎

你即場買輸左2-3次，跟住就刪除紀錄 唔想笑你

有水都唔敢比你跟 又供樓又養妻 輸左我都過意唔去

我琴日都停左一日 好彩冇賭
我19中6走1

頭場角大

輸左就唔好追數啦

熱刺對羅馬 熱刺盤 ALL IN 50000信心注

唔好再叫人ALLIN啦

借5皮
佢要你還幾多？

戒啦有咩意思姐借錢賭
賭贏又唔係賭輸又唔係
今次俾你贏等你下次又覺得自己可以以同樣方式追
日日追數不如休息下

與其拘泥於過去失去既野 倒不如諗下自己擁有啲咩好過

熱迷子唔好咁 死人

我問佢兩次之前channel 點佢都無答我

賭錢要量力而為囉
要供樓又要養家
金句無限用

又做社工

最後兩句

垃圾channel?

唔好講咁多
今晚我出水
大家跟實
要炒一齊炒

我跟$10 對家包你羊

羅馬咁西話唔定得呢
但all in就不了

拎剩70$ 買咩好

認真 唔駛咁早買定

M記加大

前30分鐘上一上黎同大家討論下先

早晨

All in 馬體會

有無手足派

希望你贏到
唔想見到你頭家散
回到本好收手

今日去覆盤 神器琴日d波命中其實唔差
不過琴日出左街自己鳩買4場輸晒

有馬體會咩

隊布拉格斯拉維亞咩料開到-1球盤咁深

俄超好心咪受注 換第個聯賽啦

好似聽日定後日踢 係墨西哥

好彩輸完利斯菲乜鳩都冇買
唔係就比白帽同老墨收皮

國米讓球盤有無巴打同路

上來乞錢
有人派嗎

圖拉阿仙奴 💕💕💕

LM, 29165348

奴隸叉叉叉

咁多手足想介賭 冇理由唔成全

手足唔好撞咁勁，login唔到

1001

上次俾人撞左成個星期

里昂盤

巴迪今年廢左好撚多！

張圖第幾頁 點解我睇唔到

撞到銷左 點算

笑死，依家連加密都唔洗放户口

你排左去隊尾啦

有無得打尖

大注既人 值得贏錢

冷靜啲

你係第一派完仲想打尖 支那先會打尖

好啦 多謝巴打

可唔可以幫高其聖子，黑魔導屎，黃碧晨，滾水綠蟬(gay) 排埋

高崎聖子 黑魔導屎 張碧晨 滾水淥繩

得一個名係啱 弱智人妻

黃碧晨

Ok手足 你係下一期

多謝豬腳

唔好推

???

Lm😋

衰豬黎既

2個咁睇唔開

😋😋😋1001

邊個㗎個ac

賭j 人妻1001